揭速龍小隊真身：武警攞單程證做港警！

揭速龍小隊真身：武警攞單程證做港警！

9:35
警點解會講唔到 催淚彈, 布袋彈, 橡膠子彈 既實數 ?

任嗡 ?

>150, >20, >幾粒 ?
即係幾多 ?

唔知實數咁咪有人偷咗啲都得 ?